今日食大家樂終於見到高手

將粟米肉粒飯所有肉粒揀哂出嚟但其他全部食晒

食大家樂 我屌你老母呀

比起吉野家食加藤屋 算係咩

真心覺得條友精神有問題，果樣野明明肉粒係主角，你可以直接唔食
要囉左白卡幾多年先可以有咁唔正常既舉動 ?

附近得 老麥 吉野家 大家樂

食漢堡飽走漢堡扒

話唔定人地食素呢

支那豬有毒呀屌，大鳩獲用咩料心照

拉

以前見過有個中年阿姐，吉野家早餐嘅芝士牛飯走牛

利申罷食兩個月